港女收港男皮！

農夫真係好正！搞笑又得！認真又得！

其中一首歌真係正到喊！算係比較冷門！《英雄》

不過佢地好耐無新作品，係咪跟Did Did姐搵食就收皮喇？

題外話，啱啱先睇返佢地做容祖兒嘉賓條片，如果我係嗰日觀眾，寧願睇農夫都唔係Caption Cool囉！

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

btw我鍾意佢地07年同陶傑一齊唱既十年人事,而家聽都覺得好感慨

依首正好多

農夫真係好正

呢隻都正！呢隻碟真係好多正歌！

依個都好正

依個真